笑我ive？事實都搞錯

一嚟 我係香港三大學生
二嚟 我ivy league都有能力入到

笑我ive? 收撚皮啦屌你老母臭閪
成班波皮黨上灣仔5樓屌閪啦

又有班廢物食熱狗：

有冇諗過寫小說？你幻想力唔錯

影學生證啦吹水狗

你人生就係一個大話冚一個大話
覺唔覺得自己好悲哀？
ive咪ive囉，大把ive仔出名堂啦
做人做到你咁淨係識打飛機，唉

講親影學生證呢個point一定係
"On9 影嚟比你地篤灰？"

ive

《誰人會愛我這種ive仔》
傳說世間每個人 夠十四分即可得到護蔭

縱使大多彷如弱能 仍得到中六生的身份

可惜像我這一種人 EAA永遠不肯給予憐憫

每天如像乞兒 祈求誰可真心的贈我一分

*

誰成日話我騎呢又柒下 分低到了話我不知羞家

問我物理合格了嗎人被半路撇下

受那風吹雨打

#

誰人會愛我這種IVE仔流落到谷底

恐怕我已是個社會的夢遺

無人前來認領三分低b仔會考再報就等下一世

誰要我這種IVE仔

誰贈我職位

當有美女路過亦不敢發圍

誰在從前話我貧窮但美麗但想抱抱就等待轉世

(唉) 我張cert好貴"

我有普林斯頓學生證

牛頭角津貼大學

hi found. dip. ive仔

Ivy League添.

下次可能會話係幫NASA做research.

收皮啦屌你地

成班柒頭無大學讀喺到發神經

我屌你老母臭閪

Ive 仔

利申三大

我屌你老母 我三大架柒碌

收撚皮啦屌你老母 死白癡仔

躝返屋企飲奶啦仆街

po dse cert啦87

叫人post自己又唔post...

咪po過囉白癡

邊度? 請俾link嚟俾我見識下.

收皮啦你：0)